[雲加好波]阿仙奴球迷_到喊

雖然「有圖有真相」呢一句說話已經未必啱使，但想話畀你嘅朋友聽自己見到阿仙奴領隊雲格，有一張selfie都係好基本嘅要求。能夠有機會見到一位名人，仲得到合照嘅機會，真係唔係人人都可以有。不過，呢位仁兄禮拜四晚見到雲格果陣，就真係乜都錯晒。

話說呢位球迷得到同雲格自拍嘅機會，但係佢調轉部手機，憑感覺咁去撳制，結果就係撳錯制，部電話由相機mode彈番出去主畫面，咁就「完成」咗同雲格嘅世紀合照。其實，前置鏡頭有咩唔好呢？做乜有咁嘅function又唔用呢？